中方發表聲明:必須以不打貿易戰為前題下討論 否則所有經貿成果不會生效

副總理劉鶴與美國商務部長羅斯，在北京展開新一輪經貿磋商，討論中國增加購買美國產品。 中方發表聲明，警告中美之間達成的成果，前提應基於不打貿易戰，若果美方實施加徵關稅在內的貿易制裁措施，雙方談判達成的所有經貿成果將不會生效。

又話唔知咩搬石頭又咩自己隻腳既

警告美方喎
又贏

龍門任你擺
支那簽完協議都無做到啦，講呢啲

又贏喇

侵侵話：巧驚驚